志森與志豪 呼籲港人關注蔡玉玲案/ 泛民總辭/ 美國總統選舉苦主大聯盟

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

20201110
志森與志豪
呼籲港人關注蔡玉玲案/
泛民總辭/
美國總統選舉苦主大聯盟

志森與志豪
159K subscribers

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com